唔訓既你 依家做緊咩野?

Lm

最後一晚

上嚟乞一個free hug

Huggggggggg

揸緊車返台北市
宜家到宜蘭
班學生包車去台中拍野拍到超哂時

多謝48

多謝薯條
Btw好耐冇食

咩事

好撚開心，終於大跌市

1

今晚係龜速推post

冇人係度我都係繼續睇doc學寫Python算

加油尋日冇嘢做寫咗個無聊野玩大細

->

識人asm要寫過三關

呵返呵返
痛唔痛呀

幾時先溫豬

過幾日傷口應該慢慢唔痛

Retake嗰陣

多謝

訓唔著
嘗試放低前度

彩過你

飲杯酒就去訓啦施主

今日做完份asm 依家準備報復性捱夜

俾啲信心自己

搞緊肚痛

算正路

例如呢？煲劇？

我問你幾時溫書

屙！

見到佢哋打code就頭痛

一陣溫

搞肚痛係會 柯到一兩野但個肚keep住痛

熄手機
我陣間都要做asm

之前太忙冇時間睇Netflix 今晚要睇翻夠本

過三關睇完都唔明要點寫

唔好離開屎榙
坐多陣就唔痛

沖個涼就開波

係jobsdb執好新cv
然後係咁收到中銀人壽嘅headhunt電話
真係好煩
ps. 極討厭中資

諗住睇邊套？
我最近睇緊宋仲基嗰套
不過個女主角有啲樣衰唔係好想追

Hello,我係中銀人壽嗰邊打嚟㗎
請問你有冇興趣入嚟我哋公司做？

no

你考慮吓先
我第二日再打俾你

大家通常遇到推銷電話會點樣霸氣咁答佢？定cut線

美股輸緊幾皮野

我打算睇friends 睇咗幾個月都未睇曬 我麻麻地韓劇

講句唔好意思冇興趣然後Cut佢線啦

今蕉比junk call嘈醒咗，之後瞓唔番dklm

好想快啲完sem然後瘋狂飲酒

雨清

之後又要隔一段時間先再見藍蘋了

男女瘦瘦不親

台巴
收返佢地ot錢

唔識
琴晚買左我轟

我肥你瘦
所以ok

振作巴打

Agger ching

打錯pronoun
我先係肥

冇人覆我

你打錯adjective

依家精神上係飲咗酒 成個人好chill

唉屌

岩入多左20 萬

有冇人去過Blush飲嘢

杯清

覆你